[警世] 請停止任何捉鬼言論

近日多左好多乜都話黑警做既言論
我想講既係，就算佢地真係黑警又點？呢樣野唔應該由我地自己搵料，記者同埋外界自然會去分析理據，因為有可能有啲真係手足黎
如果持續呢一個風氣，乜都話黑警做既，最終換黎既好大機會就係割蓆
割蓆，唔一定係和理非割勇武，同時亦有可能勇武割和理非

手足們，記住一定要貫徹我地其中一個初衷
不割蓆，不篤灰，不分化

我地有多時間係應該去做真正既核彈同埋文宣，近期小小都好多野可以引爆
１. 林病利用緊急法推蒙面法，有可能影響香港經濟，幫手宣傳要去禁錢同埋換美金
２. 荃灣黑警用實彈射手足
３. 元朗便衣黑警開車撞人先，跟住比人圍，再發現原來係黑警先打佢，然後佢先再開槍
４. 馬嬸出手+影相+挑釁手足，手足先反擊推佢
５. 的士佬人群開車撞人

重有之前好多舊債政府同黑警都未還，多到數都數唔撚哂喇，深呼吸，冷靜落黎，繼續抗爭！！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人，全面反抗！

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

停止捉鬼言論呀！！！！停止捉鬼言論呀！！！！停止捉鬼言論呀！！！！停止捉鬼言論呀！！！！停止捉鬼言論呀！！！！

十八區開花不等於裝修，光復香港，時代革命